點解小學仲教緊，how a u?50年代式英文？

香港人都唔會講啦屌你

鬼佬仲會講

鬼佬：hey what-sup / how's going

I am fine. Thank you. 講出嚟都覺得老尷

鬼佬：Y’ alright mate?

教3隻字夠用
really?
oh awesome
good

配咩問題都萬用
鬼佬成日都靠呢3隻字應人

老人會

效丫餘